請教：比特幣兌換店(公司)

環境差咗，賣比特幣套現金，以應柴米油鹽
前提：合法合規

香港broker執Q晒 / 信唔過

你收收皮先啦

唔該晒師兄
呢個倫敦嘅網可以賣成美金？
點樣轉美金去我香港啲銀行卡呢？

有得withdraw匯款入香港啲銀行戶口或者信用咭

不過有2-3.5%左右嘅手續費，要留意一下

前日開通咗信用咭，銀行咭今日先至認證咗
手續費係0.3%+$25，呢兩日試吓匯少少銀行咭，看下撈唔撈面，應該OK
再次感謝師兄🙏

小心睇清楚$25係美元定港元

美元，我匯錢美國和加拿大都要收的，一筆

唔該晒師兄